細細個個時去歐美旅行好似好貴咁，依家好似好平?

10年前左右聽到人去歐美就會覺得人地好有錢
但依家...一個學生哥返下parttime都買得起機票有突
其實有冇人記得10年前d機票係唔係真係好貴? 定係只係人大左覺得幾千蚊唔係野

老豆老母70年代尾報團去曼谷渡蜜月
4千蚊一位
我之前同佢地兩個曼谷自由行
Total 食住交通都係每人4千蚊

機票酒店應該係呢個世界上難得唔升反跌嘅嘢，計埋通漲應該仲犀利

啲廢中仲成日話唔去旅行就買到樓，屌你咩我一次日本洗三千，一年四次嘅話啲錢淨係夠買舊磚。